覺唔覺美國好有臨近分裂feel?

宜家基本上係侵粉vs反侵左膠
如果侵侵連任 睇怕一班左膠會唔認個結果 到果陣唔洗講中俄又肯定會伸隻手去抽下水上年黑人單野都仲搞緊 到時都唔知會搞成點

第二次南北戰爭

就算侵輸 侵粉都會話左膠做手腳 共產黨成功分化

係民主黨同Lamestream Media 制造既假象

內戰並非無可能

屌如果咁撚樣都引法到南北戰爭
根本就係捍衛人類智慧之戰

暴動一定會啦

引發

係唔係支共嘅陰謀

現在賓州費城都暴動緊啦 Burn Loot Murder

人類咁多年都無進步過 由無衫無褲無野食無地方住 去到 今時今日 起碼都有成億都市人口 都仲可以因為戴唔戴口罩放火燒車 襯火打劫 無得救

美國不嬲都分裂左架啦

kkk會唔會再掘起

要全國統一意志嘅去北韓支那啦有邊個民主國家唔係咁

支那=Helmut Zemo

越戰時都係咁
後生反戰同徵兵，成日有抗爭，嘻皮士文化
美國果年既中年人睇唔起後生，警察係咁打抗爭者
當班中年人全部經歷，參加過二戰
退役老兵又比人歧視